內地蝗蟲公然破壞花展花朵

後面個保安都叫你地走
成班蝗蟲!

有無大聲屌佢地

保安屌緊

屌你老母 成班大陸人

pish

比得佢地入場。預左架啦

內地
香港嘅內地係慈雲山喎

唔係元朗咩